如果美國制裁名單上有tvb

會唔會唔比去外國拍野
全部員工都受監管同有機會被拒絕入境
然後跳晒槽?

正呀

放 聰聰個名上去